---
id: labs-intro
slug: /labs
sidebar_position: 1
description: В данном разделе содержатся описания лабораторных работ.
---

# Лабораторные работы

:::caution
Задания лабораторных работ предназначены только для групп `ИУ5-22Б`, `ИУ5-23Б`, `ИУ5-25Б`, `РТ5-21Б`.

Задания могут уточняться.

Группы `ИУ5-21Б`, `ИУ5-24Б` получают задания от своих ведущих преподавателей.
:::

## Общие требования к программам

Общие требования к программам представлены на электронном ресурсе [предыдущей дисциплины](https://cpp1.docs.iu5edu.ru/docs/labs).

К данным требованиям добавляются новые требования:

1. Код должен проходить все проверки статического анализатора.

:::danger

В случае нарушения любого требования, код будет отправляться на доработку.

:::

## Сроки

В таблице указаны недели, которые являются последними для соотвествующих приемок. После указанной недели работа считается защищенной не в срок.

| Номер работы | Приемка №1  | Приемка №2  |
| ------------ | ----------- | ----------- |
| 1            | 2 неделя    | 3 неделя    |
| 2            | 4 неделя    | 5 неделя    |
| 3            | 6 неделя    | 7 неделя    |
| 4            | 8 неделя    | 9 неделя    |
| 5            | 10 неделя   | 11 неделя   |
| 6            | 12 неделя   | 13 неделя   |
| 7            | 14 неделя   | 15 неделя   |
| 8            | 16 неделя   | 17 неделя   |
| 9            | 16 неделя   | 17 неделя   |

## Текущая успеваемость

Информацию по текущей успеваемости вы можете найти по [ссылке](https://e-learning.bmstu.ru/iu5/mod/url/view.php?id=1425).